搞咩啊 又話美欺好勁一扭十

屌 搞咩世盃都好似出唔到線咁啊
屌 一定係Fifa迫害!!!如果唔係點解會咁

學碧咸呀，最後一秒救世呀你識咩呀

呀但依家主導權好似唔係佢地度

下場贏到咪得

踢附加賽賺多兩場錢你識條鐵咩

乜又係贏

今場可以賴邊個入唔到波呢？

今場真系比阿古路希古恩累死

唔係掛

岩！ 美欺好波！

關咩事啊 今場係黑哨 點會無12碼？我球王美欺扭完十個入禁區都無12碼？on9！

今日唔見左美斯班🐶🐶

還美欺一個世界盃

冇人護主好唔慣

可能全部都同隻土方狗咁係美國啊
人地訓哂覺

西瓜恩唔啱 如果唔係一早登位啦

一扭十
但一隊波有十一個人架屌你老母

係牙柒頭

你老母係女人啊
球王洗撚扭龍門啊？求其射都入啦
on99
屌你老母

牙你老母
條氣唔順啊？

美欺迷偷偷留下負皮

係一扭十
但對方有十一人架
淨係扭唔過過龍

球王 而家咁點算